（多圖）Youtube厹事件懶人包-ricko

Ricko厹事件懶人包
爆料ig:

爆料YouTube(內有ricko淫賤錄音） ：

phone no.
英國 +44 7477 551062
香港 +852 9157 6227

絲打故事：
其實我都識咗Ricko一段時間，初初係喺Wechat識佢既，傾傾下計就交換咗Whatsapp，啲內容同上面啲對話大同小異，都傾得好埋，有時候佢會好Sweet咁關心我，我每一次都冧到訓唔著，相信你地鍾意一個人嗰陣都會喺咁FF，好喇到後期，佢就直接問我上唔上佢屋企睇佢養緊隻貓貓，咁我當然非常渴望去佢屋企啦，但我又冇即刻應承佢，但佢問咗我幾次之後，我就答應咗，約咗個時間上佢屋企，我仲記得嗰時佢嗰時啱啱做完Gym，約咗我喺杏花邨地鐵站到等，之後上咗屋企食早餐玩下貓，點知佢突然攬我條腰又錫我條頸，吹我隻耳仔，之後就上咗張床同坐喺度挨嚟挨去又攬下又錫下咁。佢就再騎上我個身度，慢慢剝咗我啲衫，佢就再除埋佢件T Shirt....之後咩事你地都明咖啦...

絲打影既：

YouTube 片對比圖：

Ricko同女女既對話圖：
A小姐

B小姐

C小姐

D小姐

推到佢仆街死，條死MK都有今日

輕輕一推

咁大單

推

一齊整個懶人包啦巴打 推到佢仆街

邊撚個黎？

林偉程bb 我想做你既專屬小朋友

今世下世都唔改名 等你可以搵返我

你真係好玩得 好charm 好萬人迷

原Post Link 擺返出嚟啦巴打

又qq
[member[img]]

[/member]

無論你幾忙都好 我會等你架

我想你早d訓 咁先健康 咁先可以做到我bb一生一世

有時候又好掛住你

好想成日聽到你把聲

有唔開心都好 我都想大家一齊面對

我願意包容你 接受你為你付出所有

我唔介意其他人點睇你

同你一齊係開心既 同你一齊好多難忘回憶 好想同你一齊走到最後

當我唔開心既時間 你都會係我身邊聽我訴苦 你比左好多能量我 好sweet好warm

幫推原post

屌 未CHECK清楚就PO添 亂撚晒

支持

咁快開

又要幫手推

推爆條仆街呀嘛

LM

啲女對眼係咪俾人插盲左

咁樣衰
Mk 得黎又唔係靚仔mk

但啲MK妹又受
點睇

條數咁計佢應該食
數列如下：
當佢一個月應左2000條女機
當中溝到10個
食左5個
一年都起碼食60件
仲未計個20萬同自動投懷送抱既

ricko

真人成個gay佬咁d女係咪盲撚左

咁既撚樣都食咁多女
d女好渴啊? 定要驗下眼?

AGGER

留名睇人仆街

呢條mk 都做到厹？
我覺得好勵志

唔知係邊個黎
但照留名先
睇人仆街最開心

推到條仆街仆街

好嘔心

推爆條豬閪

一日就有4個女仔出黎指證，睇怕佢地都只係冰山一角

留名跟進
btw佢得16定17歲 咁啲女唔知幾歲呢

推到佢仆街冚家剷

衰十一 睇人仆街最開心

啲5p字睇到眼都盲

靚仔過佢但冇女食
公平咩 推到佢仆街

Sor 未夠一日，係4個鐘先岩

推到佢仆街冚家死清光
最憎mk

推爆

留名一身蟻

家下所謂嘅YouTuber
btw推

留名身敗名裂

推撚到你仆街 真係好撚樣衰

留意番依類垃圾 係唔會被人認為係youtuber

又推人

唔好推ar

真係唔好推啊

再推反面

佢係邊個

狗公Formula?

垃圾

香港代表性Youtuber之一
Hello 大家好 我係Riiiiiiiiiiiiicko啊
咁你都唔識

講到佢好似好紅咁
我真係識佢老鼠

咁就岩 因為佢真係垃圾

香港youtuber我只認達哥，熊仔頭，uncle bob同劉馬車

推到佢仆街冚家剷為止
以為自己好靚仔 食屎啦屌你老母

笑撚大個口

忍左條撚樣好耐
推

好想被佢屌 追住佢碌9嚟含

其實有咩問題 一個食女 一個自願比人食 戇鳩鳩

唔知幾短呢

Push

所以話食女真係唔洗用樣

原來咁都食到女
好後悔中學果陣on99咁過

痴線
咁嘅樣都可以呃咁多蝦條

你有廿萬訂閱就食到

唔知有冇食過其他youtuber呢

好似有暗示喎巴打

之前覺得佢剪片好有心機幾欣賞佢
見過真人都幾nice不過好矮
係略微做作 扮好笑同mk
不過佢始終咁細個 呢啲都體諒既
點知原來係溝女無數既死狗公
而家啲小朋友真係

就咁睇啲對話又唔似係拍拖 係明flirt女
又唔係一腳踏2船啊
食女 有咩問題？
一個願打一個願挨喎 咁都狗公？

btw 佢好撚樣衰

啲MK妹同埋鍾意佢嗰班既妹妹比佢啲片呃晒

佢同時間溝緊幾多條女

有女架佢

群發Snapchat去flirt女
叫人上屋企玩貓為名，想啪人為實
同一個錄音可以send比無數咁多條女，仲叫對方做寶寶

好團結巴打們 推到距仆街

邊撚個黎

Hello 大家好 我係Riiiiiiiicko

死傻西自己痴埋去條MK度畀人中出即飛之後擺人上黎公審

死mk

抵撚死

唔覺得係呃蝦條喎其實
絲打係自願上佢屋企嘅 咁大佬上得屋企我唔信你完全冇諗過有可能扑嘢
但要人地開始搞你果陣你又冇反抗 仲要配合人地
你情我願 邊到算呃
厹就梗架喇 但當事人唔見得有咩損失

我都覺得痴埋去果班女抵死啲

條友固然係厹
呢個係無可否認
但都可以咁多女落搭
證明宜家d女仔幾醒目
d女人仲成日話自己早過d仔成熟
我聽完真係得啖笑

推到佢仆街

推撚到佢仆街

條女平時應該鐘意開重口味

等睇班on9女人又話俾次機會佢
屌你老母都on99

清晨一推

其實有d wtsapp cap圖個對話有d字黑底/白底改左 係咪本身d女都講d挑逗字眼咁on9

雖然啲錄音有啲嘔心
但某程度上佢把聲都幾撚好j

Anyway我覺得啲女冇得怨
自己都話sweet到訓唔著
上得佢屋企撚貓都應該有諗過會比人啪
難聽啲講句真係心甘情願
純粹係發現條仔唔係淨係啪自己一個
所以掉出黎講

正一死mk厹

真正秒回post

有問題？
大家去club玩仲會計食緊幾多同幾次？
戇鳩 埋得呢d mk明顯唔會同你認真
自己中埋去怪邊個？

推到佢仆街死推到佢仆街死推到佢仆街死推到佢仆街死推到佢仆街死推到佢仆街死

所以話女人都係臭貨黎 唔抵可憐

點解呢度咁撚多傻西小學雞上黎

D女自己衝埋去

狗公真係冇得原諒

小學雞偶像

死蠢閪、周街被人屌，同人上床呀嘛，去做雞呀繼續

咪就係 又要作賤自己又覺得蝕底
垃圾港女

啱呀,一個願打一個願挨

上得人地屋企，你估真係淨睇佢隻貓咩，梗係你睇佢隻雀佢睇你隻鮑架啦，咁鬼天真

連登風氣
女po自己送上門 連登仔會幫女
男po自己比女呃 帶綠帽 連登仔屌佢笨柒 雙重標準到咁

我點睇都覺得係啲女自願獻身

我絕對唔係幫緊個乜撚ricko
但咁既款你都比人呃到 係你笨柒

雖然佢係7 但條女送上門wor 又想公審人？

咁醜樣都咁多女埋身

搞笑

比佢食得嗰啲都係無腦 mk 妹啦
唔好話貪人係 youtuber？（雖然我識佢老鼠咩 ）

同我睇完個合集一樣諗法
啲女上網識人又老婆又bb
明知人地約上去為咩，都講明自己想上（同比人上 ）
一個願打一個願捱
同老蘭啲人有乜分別

哇真係醜到成個初中mk仔做個假假地youtuber就有女食
啲女真係
本身睇佢片已經覺做作 想出名
不了

而家啲𡃁妹覺得呢啲叫靚仔？

你呢獲都仲含家鏟

推到條狗公收皮

連登真係低質到連mk仔食女都要放上黎討論

咁嘅樣都食到女
公平咩

個厹係仆街
但唔好講到自己on9西就冇責任
咁樣衰都食到女，D女真係蠢撚過豬

自動送上門都叫厹

臭西唔好扮無辜啦
由頭到尾你有意識地同佢上床 有咩問題
事後後悔又出黎公審人
等自己個心好過d 食曬兩家茶禮 不知所謂

食女無數

終於仆街

佢真係水洗都唔清，摺咗個channel嚮英國搵食算啦

你仲垃圾
上黎問三個人坐凌晨機坐咩車好

冇比安置費你？
你自己比人上你屋企架喎

條女抵撚死架喔

靚仔d 都好啊

無demand點會有supply，啲女送上門佢唔食先對唔住自己

姜太公釣魚

好撚酸阿

你班女咪一齊告佢強姦囉，可能順便入埋衰十一tim

咁撚7 都中埋去
D女抵撚死啦

自己送上門俾人食扮咩受害者
正戇鳩

起番條女底啦唔洗等我埋單呀

唔通喺外國讀過書真係咁屈機

原來問多幾次就會上人屋企
堅持堅持原來咁多茶匙

挑 就算推到佢仆街 我諗仲有一大班盲既護主犬送上門
btw 推撚左你條傻閪mk仔先

哇

原來做youtuber咁易呃蝦條

好掛住你啲強仔呀

淨係識話佢咁撚樣衰 D女蠢自己送上門 咁點解人地有女屌你無女屌阿
人地樣衰都食到女阿 你班毒撚呢 用個鍵盤吸引D女比你地屌阿

D女咪又係雞
送到上門邊有得怪人 仲話係絲打
佢唔算係厹，係YouTube 界usb，因為根本係d臭西自己搵佢
繼續推，推大佢俾所有臭西知，等佢無得繼續食女

條女自願送上門
上得人地屋企就預左啪啪啪架啦
你情我願
怪就怪自己冇撚腦
on9

女既傻閪 flirt幾句就沈船
男既就仆街 借知名度黎食女溝女 兩邊都無咩好幫
推

人生贏家 十六歲食咁多女 d女幾歲啊 豬到咁

琴日去左人屋企 以家直接番學啊屌 唔知死曬未

推到條mk仆街

邊撚個嚟？

吓
啲妹妹仔諗住上去佢屋企睇貓
冇諗過比佢撳住嚟騎喎ching
爬文先好冇

屌我後生嗰陣做緊咩

係雞都不如
人地唔洗比錢架

你照下鏡先啦
都冇人地咁靚仔
比你後生又點

牛唔飲水唔行得後樓梯

你後生做唔做到人地咁紅先 又靚仔 又多小妹妹撐
推到佢仆街

講真之前whatsapp係flirt開
然後叫你上佢屋企 會唔會係諗住真係咩都唔發生啊
係咪天真過黑鮑嬌啊
仲要條臭閪係冇反抗架

佢乜水

真係睇貓咩屌你 呃鬼呀？

個絲打都幾on9 俾人玩完玩白
就拎上黎lihkg報復

弱智真係無藥醫
弱智雞抵撚死

咁醜樣都食到女

笑左…咁多人話咁樣衰都食到女
你班死毒撚又好好樣咩

同埋d女自願比人屌，諗諗下後悔個處比左人先黎爆大鑊?

就係咁多妹妹仔上當
但係唔係你情我願囉大佬
上到去基本上佢就食撚住你
唔好話咩你情我願先
呢啲根本就係強姦
點撚樣反抗都唔撚掂啦
啲女就係天真
咁冇計架喎
咁咪經一事長一智囉
同爆撚柒條仆街出嚟
等其他女仔唔好咁易上當
如果未成年可以報驚

啲女真係好豬
上屋企唔扑唔通真係餵貓咩
睇啲對答條仔交啲咁既行貨都冧
仲要唔係靚仔
姣婆遇著脂粉客

係d臭雞傻，自動張開雙腿

成件事俾我感覺係
呢個優禿八俾人爆大獲 柒左啦
條女就衝出黎柒 講自己點俾人食 博同情
唉 仆街啦 要積下口德

冇撚計啦 不過今次一定要推到條狗公死鳩硬

有冇人講解下毒撚唔睇YouTube

mk youtuber fans主要係初中小學雞 無他

我醒起有條片係同條女拍 條女好正
原來唔止

佢有d似林俊杰

狗公要推 啲on9 mk妹都要屌
十幾歲人仲未有少少危機意識？

上面好似有，不過...

佢係YouTube有乜嘢噏定係無定向鳩噏

唉 我偶像典會咁架

一腳搭幾船喎 老闆

肯定連娜美都屌過

姣婆遇著脂粉客
有乜好討論

男既淫賤不在話，d女既又犯賤自動送上門....真係2邊都唔值得幫

唯有幫手推一推，繼續食花生

抵啦

mk們是非，我細細聲講給你

睇咗十秒其實......有乜好睇

不敢苟同

乜水啊好撚柒

見到呢d頭就

但d白痴女人類總是...唉

垃圾？
我有得屌你老母我屌唔屌呀

之前好似睇過佢一兩條片講外國生活
估唔到有咁多妹妹仔送上門比人食
推到完場

其實有咩可憐 個絲打都on99

唔係自己送上門咩

唔好再話班女啦人地都好慘

再話就無其他臭西爆條死mk既料架啦

推爆佢

關我撚事呀 乜撚都放上連登

同意,雖則條仔都唔好,條女自動送上門

一心想玩貓

垃圾都好放上嚟

Mk仔女既野

仲醜撚過我照鏡 啲五官好柒 尤其個死人鼻

乜撚野邏輯
自唔自己送上門唔會改變到佢係狗公呢個事實

秒

撚貓喎,天真過天真嬌

我屌你老母=亂倫？
你係我細佬？
見到班垃圾連基本道德都無就係到中二病真係好撚惡頂

好撚樣衰

就算我唔同個看更講道德
喂 屌你 靚仔就可以一腳搭幾船 做皇帝？ 乜撚野道理

條女自動外賣上門 屌完享受完 勞資糾紛麻煩自己解決

咁岩有人爆大獲 俾人食完咪埋黎圍爐
點知無人撐

想睇呢條友仆街好耐

預期討論絲打可唔可憐 (其實自動送上門都唔需要多講)

倒不如討論下條友會唔會再呃蝦條(可能有未夠秤)

其實係唔係連登仔
妒忌人溝到女先先咁放人上網
唔覺得有咩問題

打手死全家

又一個彭俊熹？

想同做唔做係兩回事
個個男人都想同靚女扑野
但你會唔會周街強姦d女
唔係無犯法就無錯既

冇人記得佢之前同個個露J狗公anthony成日一齊拍ON9片?

啱

問題就係溝曬我地毒撚啲女啊

點話點好啦 你中意

一個願屌 一個願俾人屌
食花生咪算

認真 連佢個名都未聽過

你班死毒撚又窮又無女

人地又有錢又有女食

你班撚樣一定唔係酸囉

打手開始全面進場

撐都要睇事實 佢係狗公架啦 但係做女人做到嗰位絲打咁撚笨柒 咪俾人玩pussy

死毒撚：

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

靚仔既我認命，但佢真係好撚樣衰

睇d片咁假同咁浮誇都知唔係好人啦

類比錯誤？
我依加同你講撚緊道德問題呀
係咪靚仔係咪自己送上門改唔改變到佢一腳踏幾船呢個現實呀？
你proof比我睇邊撚到d女係為左享受sex而同佢扑野啦？
d女合理猜測都係因為覺得佢鐘意自己先同佢扑野啦？
如果唔係依加洗爆呢單野出黎？
氹人上床個陣屌你老母咪又係講咩我好鐘意你想同你一齊之類d on9 野
簡單d講一腳踏幾船落地獄

留名

個看更同屈機男做乜撚野姐
扯晒貓尾

同你條廢閪講都曬撚氣
你睇撚下香港法例乜撚係強姦先好冇
根據啲女女呢啲行為一定係老強嚟
除非佢地講大話或者過份吹大
就算佢地係送上門都改變唔到呢個事實
有啲仲可能係未夠16歲添
betweem 打手死全家

講撚左唔係無犯法就等於岩
傻西 睇清楚d好唔好
一腳搭兩船ok?
咁強姦唔犯法你係唔係即刻去做呀

成堆5p字一睇就知“新會然“啦
絲打，絲佢老母

屈蛇草定錢同米蛇決戰未

我都覺得佢樣衰

但總之就人地食到女你食唔到

結論：

佢好過你件垃圾多多聲

Push到佢翻唔到身

法國睇看更同屈機男留言仲好睇

who???

挑左兩件柒頭

佢地一味閃

唔肯認輸又唔敢認戰

屌你老母

佢有幾錢姐 唔覺有錢

佢個堆陰想點？

撚貓 你咪係隻貓囉
曖昧咁耐約你上屋企預左啦 反抗話唔想我又唔信佢會霸王硬上弓 睇對話都知條女心甘情願

你自貼靚仔過佢我即刻跳樓死啊

之後就會懶係看破紅塵咁，話唔care人地點睇

倫敦金d客都心甘情願

Gun

你情的願，屌完就算

我

去得外國有幾多個忍到手

唔怪得知同大媽分手

班女送上門比呢個樣衰屌

都唔想望到班毒撚

人地中出完唔要你
關我地咩事

自己爬上床俾人瀨閪, 然後話人狗公

港女最叻扮無辜

你班毒撚以為屌完個youtuber之後就可以執二手西屌？

死返屋企打飛J啦

其實佢衰咩 似係條臭閪港女送上門俾人屌
除左衰mk之外諗唔明佢錯咩
利申：唔識佢或者冇睇過佢片 咪撚屈我

有無人比你瀨西？

條仔好柒

有無拎住枝槍迫你簽丫
舉個例都舉好少少啦慒撚

條女正正常常都唔用V7啦 抵

都唔知你做緊乜串撚柒柒咁

怪就怪d女人on9啦
d妹就係鍾意呢d mk
俾著你有佢咁既樣 d女又送上門
你地咪又係咁
男人有邊個唔咸濕
多謝晒d女人咁撚蠢
之後又要搵我地埋單

推~

你又做乜鳩咁撚酸？

仲話絲打
依家d會員咁低質既

屌緊你戇鳩都唔知

柒到咁都有女

好出奇咩
屌人地真係食到囡，啲女又濕晒肯同佢搞
你吹咩？ 啲女on9姐，上人屋企

女方無遇到佢係玩家? 唔通同你一生一世

喂喂喂你條垃圾知唔知自己講緊乜撚
你睇下自己講左咩組織下自己邏輯先衝出黎柒啦
我咪講撚左心甘情願囉
所以咪無拎支槍囉
問問問屌你老母拎支槍仲會心甘情願？
用下你個豬腦啦柒頭
以後咪撚狙擊我行家呀
d客都心甘情願
講d野支持我個point 個腦裝屎

明明自己都係雞 ，話人厹

垃圾MK樣

林俊傑

幾個比佢呃蝦條嘅「絲打」都用個「吾」字???

（扮？）天真幾時都係有利d
兩邊都唔見得好得去邊
到時咪又係毒撚埋單
Btw厹死全家

反諷柒左仲咁大聲 真係肉酸
拎班乜撚都唔識既廢老做例駁你真係第一個 返去庇護工場啦傻閪

個樣咁柒都有女食，連登毒撚們唔好放棄，幾勵志呀

追擊佢
唔好放過狗公

嘩屌⋯呢d樣都呃到蝦條
好似JJ林俊傑 尤其係個死人鼻

屋企見到一隻甲由，其實仲有廿隻匿埋

屌佢個死Mk
抵撚死啊
都唔明點解會成日聽到有女話佢啲片好睇
仲要話佢型

反咪反 icon大就大曬呀？

自願腿張開，點知遇到player就發爛咋
上得佢屋企就預左扑野架啦，真係撚貓咁簡單咩屌
只可以話啲on9妹唔識保護自己

咁激動嘅你

自己送上門都叫俾人呃

送到埋口

邊忽似

我fd見過佢話佢真人好撚樣衰
btw,推到佢仆街

繼續推

報左警未

留明

話時話 其實唔靚仔只係懶係型果種小mk 大家唔好再話佢靚仔好嗎
仲有 矮撚到仆街

睇哂我d留言先啦柒頭

林偉程你條食屎狗仲唔仆街？
呢世靠你老豆養啦柒頭

上佢屋企玩猫 呢句冇錯

其實自己‘中’個頭埋去，唔怨得邊個
只係比人爆左出黎條mk厹同時溝咁多個搞柒自己
不過幫推

其實有咩問題，自己唔帶眼識人就叫其他人幫你出頭，呢d 7頭樣都有人送上門

諗起之前比人圍屌佢段外國讀書離地片
係到chok樣挑眉 明明成隻馬騮

啲女真係冇腦
之前睇過佢一條片 樣又柒又唔吸引
咁多智障妹fans

唔知破左幾多條女處

可能衰十一

有咩方法可以令d小妹妹知道單野
仲要backup晒d相同片……條友正一淆底獸

咩都唔識既廢老？
proof?

啲女講架吓

原來條撚屌先17歲

Pish

其實呢個真係連靚仔有型都講唔上 妹妹仔真係好呃

所以話港女好easy

條友都唔靚仔

有無人搵得返佢之前話自己幾專一唔會濫交嘅片
利申諗住睇下條友乜料先睇 假撚到 以為自己好好笑

重申呀，條友個樣好柒

廿萬訂閱喎，冇打手我先出奇

d女自願係一個事實，但有欺騙成份。佢咁撚狗公，反而唔係比人重點討論果個

就係呢句已經唔抵幫，濕撚到

啲人好酸

咁垃圾都廿萬
唔怪得依家d 後生仔柒下柒下咁 睇埋晒呢d野

講到明 雖然心底裡都好想上
明明自己都知仲想上去 關人撚事咩

呢條撚樣好心佢就照下鏡啦 柒到咁

屌你班臭閪大家你情我願被人屌完
依家就出黎好傻好天真係受害人

屌你老母呢啲MK仔女都po上嚟

點解咁撚mk咁柒都溝到女
係有幾飢渴

呢個故事真係好勵志

推推先

再次證明 d 9x 後 00後 真係 on 9 仔嚟

喺依個 FB , IG , SC 年代, 身邊總有 d on 9 仔 on 9 女畀人捧到上天造男神女神

捧完啦, 又有一堆小朋友見紅就拉倒人地, 要佢落返地獄

loop 到 2046

唔望真啲仲以為TB黎

呢個on9仔都有呢日，留名等睇爆料

關鍵位

講真果個露j anthony都靚仔過佢幾倍

睇完啦，都唔洗咁激動大字喎

嘩屌 核彈喎

On9女人比人玩完就爆人料 搵連登仔幫手出氣

推到個MK仆街

Mk妹比人呃關我撚事咩

w f c

今年d youtubers 個個成為連登追擊對象

呢條撚樣係抵佢俾人追擊既

毒撚埋單喎

你地唔好推啦 人地當紅youtuber 屌下女好正常姐

睇佢前面憎佢後面 想一野剃撚左佢劈mk陰

個位絲打其實幾多歲
十幾歲應該要有啲危險意識
上人屋企撚貓仲要得你同佢一個
點都預咗會發生啲咩架

就算你唔想 唔肯同佢啪
你都可以走而唔係順住個勢由得人地
都唔係啪完瞓係床影張相留record

條仔就算啦
用自己係妹妹仔嘅知名度溝女
仆街嚟

各位巴絲唔好留情 清洗曬啲劣質呃飯食呃蝦條係你我有份

呢幾日啲youtuber係咪自行炒作啊

推到仆街

推啦仲諗咩

佢條撚幾長

推爆條仆街

學生妹真係好易呃

幾時會回應呢

啲女同條撚樣一樣低賤

食埋都仲叫厹

推 死mk厹仆街啦

其實條女幾大? 係咪仲入世未深 先咁傻 比條hihi 呃蝦條

留名跟進

呢條友睇都未睇過 咁既樣都食咁多女

1個願打1個願捱 怪咩人姐

唔通約你上去溫書咩傻西😂

咁撚柒既厹都溝到女

屌佢老母

識人無耐就叫晒老公老婆
仲要自己一個踩上對方屋企
俾人攬錫又冇反抗
怪得邊個

YouTube 送dislike

睇左幾頁好多打手
啊ricko有俾女你屌咩

咁都食到咁多條女？

連登巴絲打全力dislike

我唔準你咁話佢！

佢果次free hug好有心 個個fans都照顧周到！

雖然佢無明星樣，但都當自己大明星咁去做事....係態度！你唔可以咁話佢

推爆條mk啦 見到pat陰都唔開胃
啲ABCD小姐全部吾吾吾吾

推到佢del page

唔係話撐ricko
第一樣野 你點知佢flirt d女果陣single定拍緊拖 假若係single既flirt女有咩問題
漁翁撒網只係其中一種大量同一時間flirt唔同女既方式 但有咩錯先? (前提係佢散左single緊, 如果拍緊拖就)

第二就係 明明d女自己送閪比人屌送到上面 自己又唔反抗 跟手爆出黎話人呃蝦條 想公審人 請問家下d o靚妹中學畢業未中文攞u架 知唔知"呃"係點解呀?

你話條mk仔一次過flirt咁多條女又食咁多女 頂多只可以話佢品德有問題 但絕對冇錯 有咩好公審

反而我見到既係一大堆毒撚冇女食又唔識溝女係到圍爐屌鳩人地食咁多女 酸撚到呢

算狗公咩？d 女自己痴埋去wo
似姣婆遇上脂粉客

ricko死開啦

因為妹妹仔多少有d中意/崇拜佢
但Ko哥應該只係諗住啪完就算，唔會發展d咩
Mk妹就算啦，問題係唔多唔少呃左部分妹妹仔既真心

一句講到尾
唔係你情我願嘅
去報警
係嘅，嘈乜鳩

慣架啦

咁d女都幾on9
送上門俾人屌可以點

其實衰少少講句
呢啲男人周街都有
人地兩句甜言蜜語就上哂當
只係怪你班女仔見識太少

只係人地出少少名
你地就可以公審下佢
其實依啲男人周圍都有
只可以同班女仔講句
唔好聽你聽到既野
睇你睇到既野

講係可以講到天花龍鳳

駁唔到呀?
你地咁樣護緊d女"受害者" 同厹有咩分別

男嘅同女嘅一樣咁低賤

低賤還低賤 但兩邊都冇做錯 你情我願 頂多係柒咋嘛 柒既事何其多 下下要公審咪好唔得閒

人地咁既樣都食到咁多
連登仔........

死十世啦 狗公

咁受女女歡迎唔吃女唔通同你班毒撚圍爐打飛機咩

唔識佢
不過好樣衰
咁撚醜又矮都呃到閪屌
啲女都唔係好得去邊

推爆佢
屌你成撚日扮走音死mk

其實點解班厹講到扑野個女仔蝕底哂
扑野條女都有爽架

俾儅非禮唔報警？

ricko: 同你one night stand炸 你估fall in love咩

其實你講得岩

只不過好多連登仔睇佢唔順眼 借題發揮姐

好明顯自願送上門

只不過佢係垃圾youtuber 有啲人識咁解

講得幾岩
成個post回得最高質

好心啲女咪blur 你情我願blur 乜春

幾時搞埋笑波子

曲線

岩，真係唔係拍緊拖既話，大量flirt女，
一般只能話佢濫交，MK, 其實同好多mk仔都一樣 唔算咩大錯，係佢自己選擇咗點樣去過佢嘅私生活。
但佢柒柒地都算有少少知名度，半個公眾人物
私底下唔檢點d 其實最後害左自己
搵食都行遠d，唔好利用自己d純純fans妹妹

連登最中意一沉百處踩
睇人仆街最開心

痴撚線 兩個有來有往 狗乜撚野公

可以搵個女仔送上門比笑波子
事後再公審

冇理由送上門都唔食掛佢

成個大陸仔咁撚樣都食到女
比佢呃個d係咪弱智 定係盲

真係唔撚明
咁委屈就訴諸法律啦
擺上網做乜

明食嘅理撚得你,
唔撚好扮晒真愛氹人上床囉

咁樣衰都溝到女

狗公正仆街
Btw吾你老母呀

d人以為私底下做呢d野冇人知 以為d妹妹仔唔會爆大獲因為lum佢
但最好笑係笑鳩人厹 但明明成班護絲犬先最厹

屌眼殘睇錯以為同一個人 同時Approach幾個咁大貪

lm 跟進

講番先 我唔係撐ricko
ricko算係公眾人物啦 生活應該係要檢點
但係如果嗰陣人地係single 周圍媾女 有咩問題？
ricko叫個女仔上屋企
個女仔應該知唔係睇貓咁簡單啦
唔想嘅 say no囉
又冇人搵槍指住佢一定要上去
但係又要上去 當件事係事實嘅話
上埋床喇
因為搞完但係唔係做ricko女朋友
所以出黎話佢呃蝦條？
喂妹妹 有一樣嘢叫手機 可以報警架我
手機唔喺身邊？好似有樣嘢叫「口」你可以大叫
或者用你嘅手腳反抗
你又自己要比人撲倒 除衫 你都冇反抗
然後話人地呃蝦條？
我真係唔係好明

根本就事實啦

推撚爆個post

啲片咁垃圾都有心機

就係咁 佢先至勁

果班成日話自己中上樣，身高180既連登仔
食女多唔多過人地呢

大佬呀你上人屋企一男一女就預左唔止撚貓咁簡單啦
事後影張蒙頭相當證據擺上網有咩用
真係咁受委屈既報警啦

唔係冷血,不過只係好小事,大把人都係咁,有咩咁值得post佢上黎

ricko on9盲粉湧現 請做好準備

見條友咁柒都有女送上門唔抵得掛

ig 見到
真係囡囡們？

笑左 你覺得連登真係無靚仔？

講真樓主做咩咁傻
帶眼識人啦 成個MK格都要痴埋去

岩岩係杏花見到佢老母

佢柒咁多 不了

呢個世界嘅女人真係好撚蠢

好似連登d垃圾毒撚食唔到女又死纏人地就叫狗公姐，人地溝到食埋都叫狗公

Ricko其實幾勵志
樣中下同矮唔緊要，
只要口才有自信 識執下個look 一樣溝到女

Btw真係好似陳國邦

D女應該都係豬閪黎

笑左 起碼唔係你囉 酸到

推出公海

推呀

你條柒頭想做演員？
先唔講演技
講身高 你無 身型 又無

屌呢個真 佢講d野我真係講唔出
咩撚野比我條命重要 屌 好撚難聽啊。 點解d女咁都受落

唔好撚上連登lor 9588

Lm

屌你老母 死臭mk
啊叔一拳都收柒你皮
推爆你老母閪

無錯 個死人鼻真係好柒

Hello 大家好，我係Ricko啊

推 呢條撚屌終於仆街

可惡呀 啲女就比佢食曬
樣又無 得個錢

出黎見個面lor 睇下係咪屌打你

最撚辛苦係個頭 又厚又重

屌

終於可以收佢皮

幾時到大J 笑波子

就算唔怪條撚屌
而家啲女係咪冇撚腦 條撚屌又樣衰 講嘢又on9 邊撚度叫識講嘢

繼續食花生

ricko既呃蝦條功力夠唔夠江炳龍高呀

想知娜美點睇

好似有個鳥巢係個頭咁

？？

女女送上門 你情我願 咁易啪到都唔係咩守身如玉嘅女女啦 最多係話佢賤姐 但我唔覺要放上連登公審 唔通樓豬女神都被佢食咗？

無錯 就係唔鍾意依班人 理得佢地有無食片 只係覺得佢地啲片好on9 問心 剪接真係有心機？睇下ming仔先講野 idea？ 睇下captv 無他既 香港人係鍾意人啞忍 鍾意垃圾

之前睇過MADCOUPLE 係17開LIVE
講緊17岩岩出個陣

好似有講過大J好撚淫 成日都要扑野

利申:真係睇LIVE聽返黎 唔知真假

屌d女咪又係鐘意呢d

抄歌狗CAPTV都上到神枱

鐘意睇佢仆街

傻鳩盲反

咁撚樣衰都媾到女？

江炳龍靚仔好多

d女都on9
咁嘅撚樣都仆埋去俾個閪佢屌

笑左 佢咪又係抄左一兩條 其他全部有抄既？ 到底你有無睇過？

D女自己on9姐

咁MR都係俾人抄一兩隻歌姐
點解又要狙擊佢地

各位係到推冇撚用。諗下點樣推出公海推死條仆街

小心啲一陣有人追擊你

睇完個post真係⋯⋯
屌你老母咁都溝咁撚多靚女
D女隻眼係咪盲撚左定痴撚左線

等我仲以為佢真係咁GFable
但你點知佢哋喺床上面咁淫亂 MORE
不過Ricko咁耐以嚟都只係公開過佢同Michelle
咪又係貪人哋靚女先話畀人知溝到個女神
你哋班妹妹仔有無畀Ricko哥哥公開過你哋嘅關係呀？無吖嘛？仲唔快啲醒！

慘撚得過你 淨係識係到打字笑鳩人

係小學雞先會追擊Mr 好似你追擊我依句說話咁 明字

未

花生價格上漲

行王祖藍路線

鍾意口花花mk係咁架啦

好過你先 feel到你出到黎又柒又毒

呢到大把人靚仔過佢又好條件過佢啦。只可以話你小學雞未見過世面

花生繼續食

Michelle都靚？

條友垃圾 都要有班on9港女衝去俾佢屌架

點解啲女會覺得好sweet
我都係絲 但我聽到啲錄音真係笑左出聲

睇完個post真係好撚勵志
屌我由今日開始周街拎10個後生妹電話先

不過王祖藍真心勁 扮女人扮到咁有錢 依個真心酸

係囉可 feel大晒啦

推夠未阿

同你一樣

邊忽話過條mk仔靚仔呀? 玩得李星多眼都盲撚埋?

好醜樣喎 應該18歲以下先受佢咁既樣
出街應該狂比差佬逗

算啦 巴打 真正既毒撚接受唔到連登有靚仔靚女

由頭到尾冇撐過佢 講到我好似撐條mk仔咁 盲反又冇point淨係識針對人地外在條件攻擊
除左酸味我真係聞唔到其他味喇

好撚柒

佢最討厭都係同時間flirt 唔同女姐

有愛滋未

男人老狗個樣成隻卡通熊咁

總結:好撚淫亂

再加推食女公式

真多打手

咁醜都食到女
成個豬八戒

屌你老母
好撚唔公平

咪撚quote啦屌

個男既厹 班女都唔好得去邊

擺明係唔鍾意佢 咁又點？

其實ricko講玩貓係咪姐係用含蓄啲嘅方法講玩pussy?

我只係話除左樣貌上之外其他條件好過佢既巴打大有人在。 學下中文先啦！

認同佢真係好既就唔會咁多人討厭佢

駁唔到班mk妹見佢係youtuber 有少少名氣就濕晒趕住獻身咁款，人地叫佢上屋企 弱智都估到唔會係同你傾計啦下話到人地攬你個陣 如果係唔想就拿拿林走啦 驚佢會殺你咩，個個都係想俾佢食傢啦，然後依家扮純情話俾人呃明明你情我願 呃乜春

大媽俾你屌 你屌唔屌

抵班女比人食 咁撚低b
品格咁又問題 都可以唔理 勁

條友好醒
統一叫寶寶
直入sex 話題
叫人上屋企
分分鐘2日搞掂一條女，屌完都唔知咩名果種

推到佢仆街

但明明呢樣野係冇撚有錯

唔認同 樣貌上 都屌打佢啦

唔想再見到個post好心痛，咁撚柒都食咁多女

咁你咪柒囉 反又反得大聲過人又冇point但又以為自己大條道理咁 收皮啦

痴線
根本係私怨
仲要屈幫口既人打手

紅字咩黎

佢同大媽一齊緊既時候都有flirt女真心無錯？

無自由簡架？ 一定要鍾意佢？ 唔係發生依件事已經唔鍾意佢啦 啲片咁撚on9 無既巴打一定好鍾意睇

唔洗同佢廢up啦條友應該打手黎

好似幾個都打埋啲5p字，應該都係啲小妹妹on99咁衝埋去比佢食

又多幾件出嚟等埋單啦

收擋啦！傻鳩。觀點與角度不同，你係咁拉埋人認同你個套把撚咩！事實係大部分人覺得有問題！

唔知ricko男神會唔會拍片跪玻璃

真係咩質素嘅人就有咩質素嘅fans

試下睇下我前幾頁個reply先

港女都係犯殘

屌我係話樣貌上同外在條件都好過佢啊！係咪唔撚識字啊！

冇話你冇得揀架 係你反得黎冇point反得柒咋嘛

冇睇過咩ricko 啲片 睇個懶人包淨係覺得mk 仔同 mk 妹扑野 而班mk妹都係濕住俾佢屌 俾人玩完就走出黎扮無知純情，第日個mk妹大個左就係咁扮可憐搵毒撚埋單

關鍵

未一齊同一時間溝幾多女當然唔係問題
但好心同左人拍拖就修心養性 如果覺得咁樣都無問題既絲打 唔該你地唔好話比男人玩

有問題係在於道德上 而唔係行為上wo

推死你條仆街

唔洗同佢 條友有撚病

講

咁粉字又係咩黎啊

淨係睇左第一篇
根本你情我願
條女自己都想比人屌啦
扮咩受害者

一做講左拍緊拖flirt女就另當別論啦
成班傻鳩以為我係打手 笑撚死人咩用屎眼睇野架

大家好 我係陳國邦

條臭閪同條厹一齊時候個ex 厹一出名就飛左人

9唔答8 唔夠人嘈就拉去第二到。

做你老味咩做
佢咪做緊你講既野 咁有問題未？

唔夠講啊?

看來絲打無藥可救

Fans又要撩皮了

你又咁肯定人地拍緊拖果陣flirt女?
定係你係比人flirt果個呀

條友個格係最易溝女

都唔知佢係咪紅巴 定真絲 不過言語間感受到佢係小學雞

其實呢 你有無睇啲相 同聽啲錄音
又係既 你打手黎 不過可唔可以專業小小

下,, D女自己攞黎

咁又叫九唔搭八 咁咩先搭八呀師傅

駁唔到

好柒

報警撚召喚啦！肯撚定衰11

咁都公審
條仔係周圍flirt女，但班女受啊，咁繼續都好合理
你話佢有女？咁佢flirt得咁明顯，佢條女/其他女都知啦，佢地仲要繼續一齊佢地既事
如果真係無人受佢呢套，就唔會有咁多呢種人存在
唔好拎周街都見到既野擺上黎

你褶埋算啦

係咪轉哂黎呢到？

d相又冇時間證明 得當日既timestamp 但又冇日子 你又點知佢係咪真係拍緊拖果陣flirt女先? 呢d野任你講架咋喎
人地錄音flirt女又會關你事 flirt女你估淨係得打字?

愈黎愈多人浮上面

睇返ricko ig既留言啦

從來我地只係屌鳩佢同一時間flirt好多條女既狗公行為。一直得你一個覺得冇問題，之後我話大家觀點唔同，你就問非所答，邊個唔夠嘈成個小學雞咁。各位巴打有眼睇。

上面有巴打叫唔好同你嘈，你就話人唔夠你嘈啊！ d行為成個小學雞咁！

從言語間感受巴打連道德觀念錯晒都仲覺得無問題 勁

啱喎啲女真係唔扺可憐

推到26頁姐係大把人想知 又玩眾人皆碎我獨醒 雖然我都認同你上面講嘅野

成個post覆得最多個個係你

咁撚樣衰

佢比左咩著數你？

負面報導都係曝光率

再up埋同條mk妹一齊睇戲既相
利申 個mk妹之前同個安東尼都有啲路 中學既時候已經好隨便腿長開

比佢呃到的女仔iq唔知有無80, 救番都哂藥費

條女都好柒

得閒撚下狗又何樂而不為

算啦佢選擇性失明係要人接受佢個套。

聽聞佢鍾意細波

唔夠講又話人地比著數我
睇唔過眼咁撚多人盲反淨係識笑鳩人矮柒都食到咁多女又得唔得呀

無錯 比佢呃既女仔同絲打都抵撚死
咁撚無腦 事實放左係眼前 都仲要話人無錯

駁唔到人就叫人褶埋

抵你啦死mk

一定係一直得我一個覺得冇問題啦
好似係你先至選擇性失明喎

你比人撚緊？

一腳踏兩船 幾時變得理所當然
但一個巴掌拍唔響 班女又係衰 上門比人食on99

唔係無問題，我本人係覺得有問題，所以唔會受佢呢套
但弊在d女唔覺有問題，咁拎出黎公審做咩呢？
不嬲mk都係濫都係無咩道德淪理觀念
我係唔明點解咁都要講姐
你落老蘭大把呢種人

ys，兩邊都唔抵幫，有乜好嘈

唔知邊個撚邊個呢

好想知佢點解釋
啲妹妹仔又係天真咗啲
畀人氹幾氹 上屋企睇貓就真係睇貓
要睇貓 去貓cafe唔好？
上得屋企就預撚咗 我睇唔慣條仔周圍撩女
但唔認為啲女係無辜 覺得係抵死
你自己送上門仲怪人 真係好天真好傻

勞資糾紛？
自願送閪比人屌就唔洗討論啦

d 錄音好嘔心

相比之下 覺得你都溝通到 起碼會認同到你
所以我都有講啲女都係抵撚死 只不過想比未醒未知既人 快啲認真依條柒頭

捉字虱 原來真係小學雞黎。

面對現實啦

喂可唔可以唔好見係youtuber 就出哂水咁

你唔係覺得你撚到人？

唔明點解咁柒都咁多女埋身

收皮啦mk妹咁易俾條仆街食咗 關我撚事

咁所以先需要一齊推爆佢，為左被未醒既人知醒咋

最慘仲有啲柒頭覺得無問題

終於到呢條垃圾死mk
乞人憎程度不下於光頭丁

屌你老未 都唔明宜家D 女揀男朋友嘅準則係乜

自己唔柒邊到有人黎捉你字虱呀

佢d媾女功好一般 樣又唔靚仔 食咁多女 不過而家一唱就通街知

有時都會覺得好唔公平
唔係話岩
但男既溝女就好易比人話狗公
大把女仔有仔都受溝
好似事件中咁多位「受害者」，佢地又係未單身呢？又係未無呃過任何人呢？

我唔係想助長呢種風氣
亦本身都好憎死mk
但成件事只係似姣婆遇著脂粉客

紙包唔著火啦

輕推

大j 高汁過佢小小既 真係小小

真女女，自己上佢ig睇

好那染 點解咁都會俾人呃到啲女
堅係樣衰

推撚到佢身敗名裂
唔好停繼續推

其實我真係唔明點解有人會比佢「呃」到
個個話佢呃女食女
但點睇d女都知情，由其佢有女，有公開

我覺得班女似「假膠」多d，開心時就唔理，反面就話比人呃
所以唔抵幫

有無人明？

巴打算啦唔洗理佢，個C9明顯唔夠你講，佢以為覆得最多就好撚有道理咁！大家根本由頭到屌佢同一時間flirt好多女。D小學雞你越理佢，佢越興奮。

C9我地全部認同你啦，你講野好有point啊！可以收皮啦我地比你說服曬 頒個最傑出小學雞獎比你。

抵撚死，佢都有今日，幾年前去書展定漫展見到條仆街串到挨係牆到，成班小學雞行埋去圍住佢逐個排隊影相，清一色係女
係啵冇追po,想問啲女夠16未？ 上次我見到個班冇一個似夠16

係
隻狗公係仆街 但d女唔抵幫
個個味成熟既女想做萬幾like既狗公女友駁出位
女人真係好易混笨
佢有女朋友周圍聊女屌就話姐
加下兩方單身亦都係情願下扑野
最後就因為唔鋸佢聊其他女屌唔專一就屌佢 你地女人最引以為傲既第六感呢？
咁都睇唔出佢係呃蝦條？
起底感覺似係酸 女既亦都唔係受害者囉
我認我係酸呀 你比我我都想周圍屌女萬幾個like
Btw 睇人仆街最開心 不過條狗公做到youtuber 都一定知道香港人三分鐘熱度既心理 過一星期。再搵女屌過

大媽直播緊？

無錯 c9 好叻仔

班傻閪送上門比厹食 ，怪就怪自己戇鳩

你一講，我諗起前年書展大J比班小學雞圍住，勁撚似黑社會哂馬

都話佢有女既時候都有flirt 女囉

咁撚 樣衰 都 咁多女 食

D 女 係咪 痴尻左線

但講真（某）啲女仔都姣婆遇著脂粉客咁款.... 叫人老公...

連登仔咁靚仔但女都屌唔到

冇追post Sor

咪又係一樣 過橋抽板嘅撚樣

無錯 依條女都好樣衰 個口奇撚怪怪

呢句辣興連登仔，嬲撚到

咁又如何 你可以話佢flirt女呢樣野係唔岩咩? 拍緊拖果陣咁做係唔岩 但single果陣你吹佢唔漲架喎
況且對comment都係話佢同時對多個女仔flirting 但提都冇提過係咪拍緊拖果陣咁做喎

真正屌到女既連登仔點會周圍同人講

第一件就撚到你啦

無follow佢 講啲咩

咪係 唔通搞臭自己咩

呢個post酸撚到呢

條狗公都幾多護主犬

你覺得你真係撚到
Wfc

姣婆遇著脂粉客

乜都話酸
你估個個都係狗公咩
為咗屌閪就咁撚仆街嘅事都做出
似你酸多d喎

推到個死狗公仆街

C9_sneaky 唔該你追post啦屌 一直都講緊佢拍緊拖既時候都有鬼其他女

屌ig嗰度有條友叫趙子龍，應該係浩南fans嚟

原來都仲有正常既巴打

但唔代表啲女可以喺度扮無辜扮慘㗎？
又真係佢哋貼埋去嘅 點都講唔通憑咩喺度公審人 又講到好冧好sweet
有女都flirt固然仆街 之但係香港大把賤男都係咁 我個Ex都係因為咁而唔要我 只係佢身份特別啲 20萬訂閱先引起咁大件事 真係好想睇佢落機個表情會係點 佢個Ex喺ig live緊 有無巴絲講吓佢講咩

吠幾聲黎聽下先啦

咁身為公眾人物應該檢點d

C9_sneaky: 我護緊主

唔好理佢啦 講嚟都嘥氣

根本正常一個男仔都唔會咁
係好多依d狗公搞到所有男仔都會有閪屌就狗衝
有咁嘅思想嘅男仔真係好撚戇鳩

吾你老母 絲乜撚野打

連登仔見女就厹

呢個啱
但班女就真係幫唔落
睇ig啲留言 一個二個扮晒可憐
乜鬼以為我係你女朋友 咩最愛係我
揀mk真係死路一條

兩邊都唔抵幫

但睇人仆街最開心

覺得真係老啦

真係唔識佢加完全冇印象 你地唔講都唔知佢乜水
生活圈子班朋友、同事、同學都唔會有人提起佢/佢地
YouTube/ig 都冇推薦佢啲野俾我

連登仔

痴線 咩叫上得屋企預算左啪

乜水黎 咁撚mk

岩岩就係想打呢句

個重點唔係佢同一時間好多女咩

Riko你都唔識...

點都會有心理準備啦 咩年代呀？
你唔係真係諗住咁純情 兩個人喺度摸貓仔呀？
同埋你都要睇吓對方係邊個啦吓話？
Ricko一身Mk嘅打扮 你都估到啦

厹真係有樣睇
呢d樣 + 懶好笑懶social 都中99%

反之達哥就冇選擇用名氣換取性愛
講真 如果達哥要屌女 一屌就屌ViVi. Lilian依類
人一有名氣就驕傲 雖然我唔識Ricko係邊個 依加先知

咁另一個問題又黎
就當佢拍緊拖FLIRT其他女係仆街既 仲要FLIRT得咁明顯
條女又會唔知?
但條女又肯比佢繼續FLIRT喎繼續一齊 咁怪得邊個?
人地有本事食得住條女 令條女要吞聲忍氣
BASE ON佢地關係入面咁姐係兩邊都係有個AGREEMENT係你有你出去FLIRT女 我有我忍
係佢地角度係冇問題架喎 覺得有問題係呢班客觀撚睇唔過眼人地咁有"本事"姐

屌唔到結衣bb

公眾人物就要係聖人又係on99諗法
Ricko只係做番佢自己 d女都係做番自己

開直播但乜都話唔回應
話自己唔係受害者 因為自己當時係有女朋友既身分

岩岩睇到馬車條片
留言
hin huen Tsang8 個月前
劉馬車先生，在你辱罵別人前，請先想想你究竟有什麼資格去責備人。Ricko在英國好努力讀書，你呢？不務正業，自大狂妄，只懂得罵這個，罵那個，你覺得你比人好?先不講外表，你的內涵已經輸了。滿口粗口，一絲悔意也沒有。不但如此，你還侮辱一些少女，她們並不是無腦，相反，她們做了一個名智的抉擇。誰會到你的聚會?不要痴心妄想了，在你之前的影片裏，我經常看見你對一些少女毛手毛腳，你羞不羞恥?我對你的評價就是：廢人一個。

Chubby Giri7 個月前
我係Ricko 其中一個 subscriber
我sub佢5係中意睇靚仔，而係我覺得佢好用心去create佢條片，同埋佢D片帶比我好多歡樂。
睇完E條豆雞眼pk嘅片之後，我真係想話f*ck you,佢係基佬你就係雞啦！再講，你話佢當自己大名星，咁你E家係5係當自己黑社會大佬呀？eat sh*t la 你

講乜撚

我認同無野係會預左既，邊個話上人屋企一定要仆野先。諗下啦，將來你個女跟人返左屋企係咪預左搞野啊？到時大左肚，記得唔好屌條仔，因為呢樣野係預左架

講到好似flirt到就冇問題咁

達哥對結衣bb好專一
好似離咗題

淋病都係做返自己
成龍都係做返自己
公眾人物要做聖人真係on9

屌你老味唔比兩邊都錯既咩
用下你個死人腦啦

啲女on9啫

係佢呢個年紀 未知咩叫愛情
一下子咁多女fans 好難忍得住 個個花花世界

你可以話佢年少無知 不過起碼佢爽左先

咪當買個教訓

推

個個都以為自己係女朋友身份
不過佢又真係Ricko公開承認嘅女朋友
都係想證明畀人睇 自己溝到條靚女啫
其他小妹妹？公開？發吓夢啦

我有話兩邊都岩？
你起哂鋼咁到底明唔明我意思

唔好再話香港點解咁樣 咁小事上面都有一班港豬係到 洗撚酸佢咩 生到佢樣衰我就真係心酸

我講左兩個point 你又明唔明？

上撚左腦，佢flirt 女點會俾條女知啊，偷食緊唔通直接同條女講我偷食啊，你吹啊？

緊係要強調自己係女朋友身分啦！利用完人上完位
繼續推！推到佢仆街！

Stop la 某部份人選擇性失明

最後果句岩聽

身為小學教蓄 見到我既女學生有follow ricko。。真令人擔心

條女真係唔靚 個口好怪

緊係唔會啦！

睇字啦師傅

妹妹仔雖然細個 但起碼都16, 17歲啦
係有責任保護自己 佢哋選擇上個男仔屋企
上人屋企之前唔諗吓會發生咩事㗎咩？

厹仆街死

我又唔覺得佢有咩問題 係個傻閪自己撲埋去，條仔仆街大家都知，你情我願既野冇得賴

可能喺班妹妹仔當中 佢最靚
而且 michelle大過佢 可能ricko好呢味

佢岩岩應該係想講
佢聊女既手法 應該係眾人皆需要知既漁翁散網式溝女屌閪法
從佢打字既語氣同口吻 正常女仔都應該分析到 講依類說話既人係一個點樣既人
受依類說話之如 仲肯做佢女朋友
岩岩巴打係咪想咁講？ 定係我理解錯

你自己都咁撚大聲話佢係條YOUTUBE CHANNEL COMMENT FLIRT女啦你當佢條女盲唔識上網?

連登仔睇佢唔順眼已經係公審理由
你見換心mk,撞車學生妹,做好心捐肝都大撚把人批鬥
就應該明依條mk憑咩甩到身

岩呀 我睇到有堆人曬時間屌個馬騮MK就覺得好笑
仲要拉埋港豬黎講 傻西YOUTUBER黎架咋 關政治撚事咩

落機未啫佢

呢種叫豬膽鼻定蒜頭鼻
再一次證明要食女樣真係唔係重點
大家比啲自信自己

推撚到佢老豆老母見到
打撚死條仆街仔
RICCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCKO呀嗱

哈佬大家好我係RICCCCCCCCCCCCCCCCCCCCKO呀

佢係youtuber？我淨係識ben哥

有20萬訂閱咪得囉

大媽開直播講呢件事

比著你地政治咪又係咁 到時都係一樣

冇follow佢，大概內容講d咩

上面有巴打話佢唔會回應嘅？

佢個樣好難頭wo
咁都有女鐘意
唉

聽到，加埋佢個樣
真係好撚尷尬

仲以為佢係正人君子
估唔到會做埋啲咁既野
真係睇唔出

有冇佢地址？我驚ricko肚餓

點睇都唔係正人君子啦

1.見女就衝，已經係狗公。你當然有權做狗公，但我地都有權屌你。
2.係咪真係咁你情我願？除非條友溝女個陣講明「我唔只愛你一個」、「我呢排同時食緊好多女」、「我玩玩下架乍」，條女都肯制，否則就點都牽涉呃。冇錯，你可以話條女好天真好傻，但條仔都係賤。

死mk仔

點都唔似啦 咁撚柒

馬車好班今次

型

好認同

送上門比人屌有咩好嘈
你話老強就話姐

真心膠

無錯 嘥我時間 乜都唔知唔回應

要推到個人渣死

？

岩

如果咁都要公審
唔該公審埋班有仔都受溝既女先

咁既樣都食倒女

識玩

要死

第一個回覆點睇都似反話啦

有時唔明果D女仔乜野心態
哄兩句就乜都比哂人

高質

comment有一個

我講既就係呢個意思
Maybe 1999

佢個ex而家係ig直播回應
關佢咩事呢 又係到駁上位

大巴大巴咁煎落去

抵阿

實係啦

笑撚死呀馬車哥

D邏輯好少少先講政治啦小朋友
返去感情台向你個白兔妹叫春啦

comment好撚多mk妹

9588

屌你老母佢ig有個死肥仔00後護主太
你護嚟托柒咩
你個Ricko淨係顧d女架咋死肥仔

一年前佢已經睇清

不嬲都覺得佢扮傻

咪係
你打咁大段野反駁冇用㗎喎
睇佢唔順眼理撚得佢做咩

留名學嘢

lm

自己送上門 怪得邊個
條仔擺到明呃蝦條 你情我願
俾人飛左就要爆人大獲 輸打贏要啫即係
利申 我覺得條仔仆街賤格

咪係
你打咁大段野反駁冇用㗎喎
睇佢唔順眼理撚得佢做咩 [/quote]

唔鍾意人都唔比真係痴線

香港女仔咪就係蠢加低賤

影衰姓林啊，屌你老母

痴線架 咁都好j

比人推到上fb

屌你地係咪傻撚左呀？
佢屌左咁多妹妹仔
自然要毒撚埋單架啦
連登毒撚唔嘈佢就有鬼啦
你地返5p咪唔會見到呢d post囉

你唔好理我喇 你由我喇

條友好撚噁心

Why not both

屌你 自己俾人食 食撚完唔要你就要屌
笑撚死人咩

果d第一句「唔係撐xxx」果d？

真心問佢係邊識d女

其實有咩問題 D女自己送上門 唔通唔食咩。

Btw ricko好撚樣衰

又要毒撚埋單了

有無大媽打包

約戰可否另外開post,一定更多花生

唔好再推啦

多口問句係連登係唔係溝到女=厹

推撚死佢

臭既

學到嘢

Pussy cat唔係cat呀？

點解我唔撚夠mk
咁撚柒都食到咁多女
dllm

痴線，唔想見到呢d post咪返去5p囉，冇人叫你上連登

xd

樓上好似有條友話得我一個覺得冇問題

首你要有20萬人訂閱你個channel

呢樣真

連登仔係咪唔抵得人去攻擊人？

馬車又真係痴唔晒。

但佢後面個結論冇乜說服力

「你以為佢鐘意你實力咩，佢地鐘意你個樣咋」姐係讚緊對方？

有無記得佢果個friend anthony
又係衰咸濕 露J
物以類聚

咁都叫絕對無錯

佢個ig 好似甩色咁

言下之意即係做狗公冇問題啦 反正都冇拖拍 又可以周圍搵女插

班友仔未燒到埋身就以為唔關自己事(又或者護主啦

屌 有frd扮偽文青都係成個ig甩色

推到有3

當初我都唔知佢同其他女仔flirt 但係有一次我發現左佢同咁多女仔flirt所以先分手 我都唔想再多講啦 我希望你地明白啦

但算啦之前backup佬單野
有哂證據又乜乜77
最後都係無左件事

笑左 咁柒都食得落

其實我覺得溝得多其實冇咩問題
睇佢有冇同時溝緊幾個姐

你喜啦 人地狗公係人地既事 你想狗公埋一份咪跟佢尾囉

究竟狗公點解
有人會話 狗公係見女就衝
又有人話 狗公係不斷叫女屌閪
又有人話 狗公係搶人條女
而我就覺得 狗公係用係女方唔情願既情況下 但d女肯比佢屌 已經勝過狗公成為性對象
就好似狗公成功搶左人條女 狗公已經唔再係狗公而係勝利者
帶頭盔先 狗公全家仆街食屎死

佢就係同時溝緊幾個

佢幾點落機

到底點嘅記憶力先會記得邊個打邊個

佢好似落左機啦，不過潛曬水咁解

係架 單身既話佢做D乜都冇對唔住D乜野
同埋厹如果單方面FLIRT鳩人人地唔show佢/表現出厭惡既 而佢又繼續flirt人呢d就真係厹喇
有來有往都話鳩人厹 咁佢自己都係狗乸啦屌

可能用d女既特微做set name呢

拜拜咁多位爛系嘅女事主
死mk仔一路好走

人地當你地班女肉便器
你地就當人係唯一的你 抵啦成班公廁 見人係youtuber 就衝
話男人用碌鳩諗嘢嗰啲女人
你地個腦咪又係生係個閪到

真。絲打現身！
係機會喇！厹們！

咁有d女仔會覺得直接拒絕人唔係咁好

有個苦主有老公都同佢flirt

想知邊個女演員去開房

所以班女都唔係好得去邊
依加只係一班mk鬼打鬼

你wtsapp history 日日清架？

D錄音聽到打冷震啊屌你

推推下都就快爆post

寶寶

絲打？ 我想問你樣野 佢溝你個陣係咪都係用圖中類似既說話？ 如果係既 你都幾抵死

呢樣野唔係一個籍口
你係唔受flirt唔受人地做埋晒d"厹"行為 直接d say no係一個好撚正常既反應
用"覺得直接拒絕人唔係咁好"呢一個原因去掩飾自己其實暗地裡都接受厹flirt你呢個行為既事實 人唔笑狗都吠啦
到條女如果flirt鳩條仔 你又會唔會咁樣幫條仔話直接拒絕人唔係咁好呀? 你咪又係淨係識話人厹唔夠定力鳩痕想扑野唔識拒絕人囉

屌你老母呢條mk真係好撚樣衰
點解可以食到咁多女

暫時未負責任
你重要過我條命呀

真係好撚酸。。。咁撚樣柒又矮又mk都有人送上門 餵貓都唔得要喇咁嘅柒樣

我都好想比ricko哥哥奶西

有冇人可以post去babykingdom

呢啲樣都食到咁多女先好笑

咁屌閪都唔say no你做乜咁多事？
利申：狗公死全家

再重溫錄音，唔好俾佢停

有前提既情況下
的確係冇錯
你覺得有錯係因為你道德觀念接受唔到一條仔同時溝咁多條女姐

好靚仔

你身邊無mk fd一樣係咁口花 咁mk?
咪一樣係食咁多女

撚下撚下狗 隻狗又唔撚見左

咁嘅樣都食到女

好叻仔ar

嘩原來你接受到架

未見過人盲反 反得你咁厚面皮

佢唔想接受 但無奈佢無得簡

唔好推啦

讚你又唔得

最鍾意睇人仆街

花生需求直線上升

事實同自己道德觀念冇衝突架喎
我都可以係接受唔到佢咁樣做 但事實係咁樣冇錯

推撚爆個柒頭

唔知佢有冇衰11呢

原諒我直接 唔洗你接受 d女受就可以
就好似港男評港男 從來都冇人介意 d女受就可以

你中文攞u都唔洗衝出黎講人知啦

佢啲fans咁多咁細又係處點會冇

傻閪又睇唔明人講咩
話你條柒頭 無得簡ar

到底c9_sneaky 男定女

唉，真係發覺自己唔識媾女

證明依家啲港女真係無撚腦

勞資糾紛

屌處真係舒服死 好緊

靚仔過我都食到咁多女 突然覺得自己係0

勞資糾紛

番去讀多幾次中學先啦柒頭
觀念上既野冇得揀真係得你先講得出口 千其唔好話比人聽係你講架呢句野

d女咁多吾字 都唔方醒得去邊

利申 未爬文

仲未明我講咩？ 你咁撚柒 點會有得簡 就算你觀念係咩都好 你個樣已經限制左你啦

死去啦5p字

快D爬好多花生食

雖然啲mk妹係蠢 自己中個頭埋去 但係睇人仆街最開心 緊係推撚左先

無錯 兩邊都唔抵幫 不過想睇riko仆街

你要追住條樣衰mk碌鳩黎含唔阻止你
我就係想睇條柒頭仆街唧

你真係弱撚智

可以開定懶人包2

答左我？

我屌你老母啦

我開返啦，返正個post我既

可唔可以解釋下個樣點樣限制你選擇咩觀念啊高材生

番緊工我都想係咁爬

你係咪ricko姐
成日mon實個post

正木咀

你生得靚仔咪有得簡 明未？不過睇你都係無得簡既人黎

應該係 講咩都勁緊張

有狗撚唔通唔撚咩

個咀真係好柒

1001推爆佢

話靚個啲未見過女人？

1001

現實一定成日比人恰